皮膚突然灼痛，究竟咩事？

小腰內側突然間灼痛，痛左成日
感覺好似用強力膠布一野痴落去抆曬d毛咁
皮膚表面無任何粒粒/熱痱，究竟發生咩事？

rip

mola mola下世小心啲

好可能係生蛇, 快D去睇醫生啦

生蛇，72小時內處理好快好